一條仔隻身到耶路撒冷沖完個涼作左首沖涼歌

由二月頭耶路撒冷一間hostel沖沖下涼既構思到而家出埋個Mv 係電台播到
全賴有一班朋友幫助先可以有完成品
呢首歌係我咁多首入面 最別樹風格 用左最多心機 想大家生活煩燥時 或者好chill禁一禁入去聽 認真推推推推推介

吳仲賢，花名杜奧巴，是一個以Acoustic同Jazz-fusion為主嘅音樂人。係大學時認識一班熱愛音樂嘅好朋友從而踏上音樂創作呢條道路。希望可以用自己嘅歌曲感染身邊，那怕是點點嘅快樂。

聽下先啦

屌你obba洗板

kenny help me share